[求救]分唔清夢境同現實

係個廳張梳化訓咗 之後醒咗見訓前一樣既恣勢（左腳呈三角拍住張枱 右手放係心口）
之後開頭我發覺想郁 手腳有郁既感覺 但係眼望到既同訓醒見到既一樣 之後繼續試吓點郁 都係感覺到郁 但眼見冇郁到 既然有感覺我就試吓企起身 之後發覺我可以感覺到踢到前面張電腦椅 咁就奇啦 我可以感受到身體郁緊同掂到周圍既野 係眼睛見到既野同岩岩起身一樣冇郁過 情況就好似有人張你眼睛見到既畫面定咗格 但係你可以用第三人稱視角黎控制一個隱形人（有感覺）（試過掂自己部手機）
之後如果唔夠集中,個個’行緊既感覺’就會彈返去岩岩起身個畫面 要慢慢重新一步步集中精神咁行
隨後我又有一次唔夠集中彈返去個開頭 之後再試吓郁 發現手指開始郁到 之後到隻腳可以輕輕fing吓 之後個畫面就開始解凍 我就唔可以再用個個感覺周圍行.

真事 岩岩發生

睡眠癲癇症

認真post

巴打你認真？但點解我feel到 有個‘感覺’係郁到 好似靈魂出竅咁

因為我都有... 依個情況好似靈魂出竅咁，亦好多人話靈魂出竅前都進入依種狀態。

我試過意識見自己郁到起緊身，但轉個頭就發現自己根本仲係張床上面

我好細個有一排每日都係咁
以為發夢

中咗bug屎

試多幾次睇下可唔可以用果個狀態同其他人溝通

我都係無意中咁樣

有咩反應？

咪擘大眼但係個身郁唔到 好似定咗格 但又感覺到郁到 好似有人遮住你隻眼行路囉

我都試過
係張床上面似醒非醒咁

好想試多次